msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: WoW Character Display\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2009-02-28 11:50+0100\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Marc Schieferdecker <m_schieferdecker@hotmail.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Language: German\n"
"X-Poedit-Country: GERMANY\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __\n"
"X-Poedit-Basepath: W:\\motorrad\\html\\wp-content\\plugins\\wow-character-display\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: wow_armory_reader.class.php:147
#: wow_armory_reader.class.php:261
#: svn/wow-character-display/tags/1.04/wow_armory_reader.class.php:137
#: svn/wow-character-display/tags/1.04/wow_armory_reader.class.php:251
msgid "Level"
msgstr "等级"

#: wow_armory_reader.class.php:148
#: svn/wow-character-display/tags/1.04/wow_armory_reader.class.php:138
msgid "Achievement points"
msgstr "成就点数"

#: wow_armory_reader.class.php:154
#: svn/wow-character-display/tags/1.04/wow_armory_reader.class.php:144
msgid "Members total"
msgstr "成员总计"

#: wow_armory_reader.class.php:161
#: wow_armory_reader.class.php:678
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wow_armory_reader.class.php:569
#: svn/wow-character-display/tags/1.04/wow_armory_reader.class.php:151
#: svn/wow-character-display/tags/1.04/wow_armory_reader.class.php:668
msgid "The returned XML data is not well formed."
msgstr "返回的XML数据格式有错。"

#: wow_armory_reader.class.php:167
#: svn/wow-character-display/tags/1.04/wow_armory_reader.class.php:157
msgid "No guild information returned or guild not found."
msgstr "没有找到该公会。"

#: wow_armory_reader.class.php:168
#: wow_armory_reader.class.php:685
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wow_armory_reader.class.php:576
#: svn/wow-character-display/tags/1.04/wow_armory_reader.class.php:158
#: svn/wow-character-display/tags/1.04/wow_armory_reader.class.php:675
msgid "Test armory display"
msgstr "测试英雄榜显示"

#: wow_armory_reader.class.php:174
#: wow_armory_reader.class.php:691
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wow_armory_reader.class.php:582
#: svn/wow-character-display/tags/1.04/wow_armory_reader.class.php:164
#: svn/wow-character-display/tags/1.04/wow_armory_reader.class.php:681
msgid "Sorry the WoW armory server didn't respond. The amount of requests you can do in a specific time period is restricted by Blizzard. Please wait a bit then delete the cache file for this character and try it again. Sorry, but that's a thing I can't change. Maybe write an email to Blizzard."
msgstr "很抱歉的魔兽世界英雄榜服务器没有响应。稍后请删除改角色的缓存之后重试。"

#: wow_armory_reader.class.php:175
#: wow_armory_reader.class.php:692
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wow_armory_reader.class.php:583
#: svn/wow-character-display/tags/1.04/wow_armory_reader.class.php:165
#: svn/wow-character-display/tags/1.04/wow_armory_reader.class.php:682
msgid "Test armory connection"
msgstr "测试连接英雄榜"

#: wow_armory_reader.class.php:262
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wow_armory_reader.class.php:137
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wow_armory_reader.class.php:141
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wow_armory_reader.class.php:153
#: svn/wow-character-display/tags/1.04/wow_armory_reader.class.php:252
msgid "Talents"
msgstr "天赋"

#: wow_armory_reader.class.php:267
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wow_armory_reader.class.php:142
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wow_armory_reader.class.php:146
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wow_armory_reader.class.php:158
#: svn/wow-character-display/tags/1.04/wow_armory_reader.class.php:257
msgid "Base stats"
msgstr "基础属性"

#: wow_armory_reader.class.php:278
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wow_armory_reader.class.php:153
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wow_armory_reader.class.php:157
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wow_armory_reader.class.php:169
#: svn/wow-character-display/tags/1.04/wow_armory_reader.class.php:268
msgid "Health"
msgstr "生命"

#: wow_armory_reader.class.php:280
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wow_armory_reader.class.php:155
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wow_armory_reader.class.php:159
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wow_armory_reader.class.php:171
#: svn/wow-character-display/tags/1.04/wow_armory_reader.class.php:270
msgid "Mana"
msgstr "法力"

#: wow_armory_reader.class.php:281
#: wow_armory_reader.class.php:286
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wow_armory_reader.class.php:156
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wow_armory_reader.class.php:161
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wow_armory_reader.class.php:160
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wow_armory_reader.class.php:165
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wow_armory_reader.class.php:172
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wow_armory_reader.class.php:177
#: svn/wow-character-display/tags/1.04/wow_armory_reader.class.php:271
#: svn/wow-character-display/tags/1.04/wow_armory_reader.class.php:276
msgid "Agility"
msgstr "敏捷"

#: wow_armory_reader.class.php:282
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wow_armory_reader.class.php:157
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wow_armory_reader.class.php:161
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wow_armory_reader.class.php:173
#: svn/wow-character-display/tags/1.04/wow_armory_reader.class.php:272
msgid "Stamina"
msgstr "耐力"

#: wow_armory_reader.class.php:283
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wow_armory_reader.class.php:158
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wow_armory_reader.class.php:162
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wow_armory_reader.class.php:174
#: svn/wow-character-display/tags/1.04/wow_armory_reader.class.php:273
msgid "Intellect"
msgstr "智力"

#: wow_armory_reader.class.php:284
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wow_armory_reader.class.php:159
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wow_armory_reader.class.php:163
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wow_armory_reader.class.php:175
#: svn/wow-character-display/tags/1.04/wow_armory_reader.class.php:274
msgid "Spirit"
msgstr "精神"

#: wow_armory_reader.class.php:285
#: wow_armory_reader.class.php:453
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wow_armory_reader.class.php:160
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wow_armory_reader.class.php:292
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wow_armory_reader.class.php:164
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wow_armory_reader.class.php:296
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wow_armory_reader.class.php:176
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wow_armory_reader.class.php:344
#: svn/wow-character-display/tags/1.04/wow_armory_reader.class.php:275
#: svn/wow-character-display/tags/1.04/wow_armory_reader.class.php:443
msgid "Armor"
msgstr "护甲"

#: wow_armory_reader.class.php:294
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wow_armory_reader.class.php:169
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wow_armory_reader.class.php:173
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wow_armory_reader.class.php:185
#: svn/wow-character-display/tags/1.04/wow_armory_reader.class.php:284
msgid "Resistances"
msgstr "抗性"

#: wow_armory_reader.class.php:302
#: wow_armory_reader.class.php:402
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wow_armory_reader.class.php:177
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wow_armory_reader.class.php:252
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wow_armory_reader.class.php:181
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wow_armory_reader.class.php:256
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wow_armory_reader.class.php:193
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wow_armory_reader.class.php:293
#: svn/wow-character-display/tags/1.04/wow_armory_reader.class.php:292
#: svn/wow-character-display/tags/1.04/wow_armory_reader.class.php:392
msgid "Arcane"
msgstr "奥术"

#: wow_armory_reader.class.php:303
#: wow_armory_reader.class.php:404
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wow_armory_reader.class.php:178
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wow_armory_reader.class.php:253
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wow_armory_reader.class.php:182
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wow_armory_reader.class.php:257
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wow_armory_reader.class.php:194
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wow_armory_reader.class.php:295
#: svn/wow-character-display/tags/1.04/wow_armory_reader.class.php:293
#: svn/wow-character-display/tags/1.04/wow_armory_reader.class.php:394
msgid "Fire"
msgstr "火焰"

#: wow_armory_reader.class.php:304
#: wow_armory_reader.class.php:406
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wow_armory_reader.class.php:179
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wow_armory_reader.class.php:254
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wow_armory_reader.class.php:183
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wow_armory_reader.class.php:258
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wow_armory_reader.class.php:195
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wow_armory_reader.class.php:297
#: svn/wow-character-display/tags/1.04/wow_armory_reader.class.php:294
#: svn/wow-character-display/tags/1.04/wow_armory_reader.class.php:396
msgid "Frost"
msgstr "冰霜"

#: wow_armory_reader.class.php:305
#: wow_armory_reader.class.php:408
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wow_armory_reader.class.php:180
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wow_armory_reader.class.php:255
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wow_armory_reader.class.php:184
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wow_armory_reader.class.php:259
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wow_armory_reader.class.php:196
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wow_armory_reader.class.php:299
#: svn/wow-character-display/tags/1.04/wow_armory_reader.class.php:295
#: svn/wow-character-display/tags/1.04/wow_armory_reader.class.php:398
msgid "Holy"
msgstr "神圣"

#: wow_armory_reader.class.php:306
#: wow_armory_reader.class.php:410
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wow_armory_reader.class.php:181
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wow_armory_reader.class.php:256
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wow_armory_reader.class.php:185
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wow_armory_reader.class.php:260
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wow_armory_reader.class.php:197
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wow_armory_reader.class.php:301
#: svn/wow-character-display/tags/1.04/wow_armory_reader.class.php:296
#: svn/wow-character-display/tags/1.04/wow_armory_reader.class.php:400
msgid "Nature"
msgstr "自然"

#: wow_armory_reader.class.php:307
#: wow_armory_reader.class.php:412
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wow_armory_reader.class.php:182
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wow_armory_reader.class.php:257
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wow_armory_reader.class.php:186
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wow_armory_reader.class.php:261
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wow_armory_reader.class.php:198
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wow_armory_reader.class.php:303
#: svn/wow-character-display/tags/1.04/wow_armory_reader.class.php:297
#: svn/wow-character-display/tags/1.04/wow_armory_reader.class.php:402
msgid "Shadow"
msgstr "暗影"

#: wow_armory_reader.class.php:315
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wow_armory_reader.class.php:190
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wow_armory_reader.class.php:194
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wow_armory_reader.class.php:206
#: svn/wow-character-display/tags/1.04/wow_armory_reader.class.php:305
msgid "Melee"
msgstr "近战"

#: wow_armory_reader.class.php:325
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wow_armory_reader.class.php:200
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wow_armory_reader.class.php:204
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wow_armory_reader.class.php:216
#: svn/wow-character-display/tags/1.04/wow_armory_reader.class.php:315
msgid "Main hand"
msgstr "主手"

#: wow_armory_reader.class.php:325
#: wow_armory_reader.class.php:327
#: wow_armory_reader.class.php:351
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wow_armory_reader.class.php:200
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wow_armory_reader.class.php:202
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wow_armory_reader.class.php:226
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wow_armory_reader.class.php:204
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wow_armory_reader.class.php:206
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wow_armory_reader.class.php:230
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wow_armory_reader.class.php:216
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wow_armory_reader.class.php:218
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wow_armory_reader.class.php:242
#: svn/wow-character-display/tags/1.04/wow_armory_reader.class.php:315
#: svn/wow-character-display/tags/1.04/wow_armory_reader.class.php:317
#: svn/wow-character-display/tags/1.04/wow_armory_reader.class.php:341
msgid "max"
msgstr "最大"

#: wow_armory_reader.class.php:325
#: wow_armory_reader.class.php:327
#: wow_armory_reader.class.php:351
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wow_armory_reader.class.php:200
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wow_armory_reader.class.php:202
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wow_armory_reader.class.php:226
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wow_armory_reader.class.php:204
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wow_armory_reader.class.php:206
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wow_armory_reader.class.php:230
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wow_armory_reader.class.php:216
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wow_armory_reader.class.php:218
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wow_armory_reader.class.php:242
#: svn/wow-character-display/tags/1.04/wow_armory_reader.class.php:315
#: svn/wow-character-display/tags/1.04/wow_armory_reader.class.php:317
#: svn/wow-character-display/tags/1.04/wow_armory_reader.class.php:341
msgid "min"
msgstr "最小"

#: wow_armory_reader.class.php:325
#: wow_armory_reader.class.php:327
#: wow_armory_reader.class.php:351
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wow_armory_reader.class.php:200
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wow_armory_reader.class.php:202
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wow_armory_reader.class.php:226
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wow_armory_reader.class.php:204
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wow_armory_reader.class.php:206
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wow_armory_reader.class.php:230
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wow_armory_reader.class.php:216
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wow_armory_reader.class.php:218
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wow_armory_reader.class.php:242
#: svn/wow-character-display/tags/1.04/wow_armory_reader.class.php:315
#: svn/wow-character-display/tags/1.04/wow_armory_reader.class.php:317
#: svn/wow-character-display/tags/1.04/wow_armory_reader.class.php:341
msgid "dps"
msgstr "DPS"

#: wow_armory_reader.class.php:325
#: wow_armory_reader.class.php:327
#: wow_armory_reader.class.php:351
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wow_armory_reader.class.php:200
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wow_armory_reader.class.php:202
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wow_armory_reader.class.php:226
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wow_armory_reader.class.php:204
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wow_armory_reader.class.php:206
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wow_armory_reader.class.php:230
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wow_armory_reader.class.php:216
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wow_armory_reader.class.php:218
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wow_armory_reader.class.php:242
#: svn/wow-character-display/tags/1.04/wow_armory_reader.class.php:315
#: svn/wow-character-display/tags/1.04/wow_armory_reader.class.php:317
#: svn/wow-character-display/tags/1.04/wow_armory_reader.class.php:341
msgid "speed"
msgstr "速度"

#: wow_armory_reader.class.php:327
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wow_armory_reader.class.php:202
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wow_armory_reader.class.php:206
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wow_armory_reader.class.php:218
#: svn/wow-character-display/tags/1.04/wow_armory_reader.class.php:317
msgid "Off hand"
msgstr "副手"

#: wow_armory_reader.class.php:328
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wow_armory_reader.class.php:203
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wow_armory_reader.class.php:207
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wow_armory_reader.class.php:219
#: svn/wow-character-display/tags/1.04/wow_armory_reader.class.php:318
msgid "Main hand speed"
msgstr "主手速度"

#: wow_armory_reader.class.php:328
#: wow_armory_reader.class.php:330
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wow_armory_reader.class.php:203
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wow_armory_reader.class.php:205
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wow_armory_reader.class.php:207
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wow_armory_reader.class.php:209
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wow_armory_reader.class.php:219
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wow_armory_reader.class.php:221
#: svn/wow-character-display/tags/1.04/wow_armory_reader.class.php:318
#: svn/wow-character-display/tags/1.04/wow_armory_reader.class.php:320
msgid "haste"
msgstr "急速"

#: wow_armory_reader.class.php:330
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wow_armory_reader.class.php:205
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wow_armory_reader.class.php:209
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wow_armory_reader.class.php:221
#: svn/wow-character-display/tags/1.04/wow_armory_reader.class.php:320
msgid "Off hand speed"
msgstr "副手速度"

#: wow_armory_reader.class.php:331
#: wow_armory_reader.class.php:353
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wow_armory_reader.class.php:206
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wow_armory_reader.class.php:228
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wow_armory_reader.class.php:210
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wow_armory_reader.class.php:232
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wow_armory_reader.class.php:222
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wow_armory_reader.class.php:244
#: svn/wow-character-display/tags/1.04/wow_armory_reader.class.php:321
#: svn/wow-character-display/tags/1.04/wow_armory_reader.class.php:343
msgid "Power"
msgstr "能量"

#: wow_armory_reader.class.php:332
#: wow_armory_reader.class.php:354
#: wow_armory_reader.class.php:436
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wow_armory_reader.class.php:207
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wow_armory_reader.class.php:229
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wow_armory_reader.class.php:275
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wow_armory_reader.class.php:211
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wow_armory_reader.class.php:233
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wow_armory_reader.class.php:279
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wow_armory_reader.class.php:223
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wow_armory_reader.class.php:245
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wow_armory_reader.class.php:327
#: svn/wow-character-display/tags/1.04/wow_armory_reader.class.php:322
#: svn/wow-character-display/tags/1.04/wow_armory_reader.class.php:344
#: svn/wow-character-display/tags/1.04/wow_armory_reader.class.php:426
msgid "Hit rating"
msgstr "命中率"

#: wow_armory_reader.class.php:333
#: wow_armory_reader.class.php:355
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wow_armory_reader.class.php:208
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wow_armory_reader.class.php:230
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wow_armory_reader.class.php:212
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wow_armory_reader.class.php:234
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wow_armory_reader.class.php:224
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wow_armory_reader.class.php:246
#: svn/wow-character-display/tags/1.04/wow_armory_reader.class.php:323
#: svn/wow-character-display/tags/1.04/wow_armory_reader.class.php:345
msgid "Critical chance"
msgstr "暴击率"

#: wow_armory_reader.class.php:334
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wow_armory_reader.class.php:209
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wow_armory_reader.class.php:213
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wow_armory_reader.class.php:225
#: svn/wow-character-display/tags/1.04/wow_armory_reader.class.php:324
msgid "Expertise rating"
msgstr "精准等级"

#: wow_armory_reader.class.php:342
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wow_armory_reader.class.php:217
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wow_armory_reader.class.php:221
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wow_armory_reader.class.php:233
#: svn/wow-character-display/tags/1.04/wow_armory_reader.class.php:332
msgid "Range"
msgstr "远程"

#: wow_armory_reader.class.php:350
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wow_armory_reader.class.php:225
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wow_armory_reader.class.php:229
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wow_armory_reader.class.php:241
#: svn/wow-character-display/tags/1.04/wow_armory_reader.class.php:340
msgid "Weapon skill"
msgstr "武器技能"

#: wow_armory_reader.class.php:351
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wow_armory_reader.class.php:226
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wow_armory_reader.class.php:230
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wow_armory_reader.class.php:242
#: svn/wow-character-display/tags/1.04/wow_armory_reader.class.php:341
msgid "Damage"
msgstr "伤害"

#: wow_armory_reader.class.php:352
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wow_armory_reader.class.php:227
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wow_armory_reader.class.php:231
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wow_armory_reader.class.php:243
#: svn/wow-character-display/tags/1.04/wow_armory_reader.class.php:342
msgid "Speed"
msgstr "速度"

#: wow_armory_reader.class.php:363
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wow_armory_reader.class.php:238
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wow_armory_reader.class.php:242
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wow_armory_reader.class.php:254
#: svn/wow-character-display/tags/1.04/wow_armory_reader.class.php:353
msgid "Spell damage"
msgstr "法术"

#: wow_armory_reader.class.php:390
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wow_armory_reader.class.php:281
#: svn/wow-character-display/tags/1.04/wow_armory_reader.class.php:380
msgid "Damagebonus"
msgstr "法术加成"

#: wow_armory_reader.class.php:390
#: wow_armory_reader.class.php:415
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wow_armory_reader.class.php:252
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wow_armory_reader.class.php:253
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wow_armory_reader.class.php:254
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wow_armory_reader.class.php:255
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wow_armory_reader.class.php:256
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wow_armory_reader.class.php:257
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wow_armory_reader.class.php:256
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wow_armory_reader.class.php:257
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wow_armory_reader.class.php:258
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wow_armory_reader.class.php:259
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wow_armory_reader.class.php:260
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wow_armory_reader.class.php:261
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wow_armory_reader.class.php:281
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wow_armory_reader.class.php:306
#: svn/wow-character-display/tags/1.04/wow_armory_reader.class.php:380
#: svn/wow-character-display/tags/1.04/wow_armory_reader.class.php:405
msgid "crit"
msgstr "暴击"

#: wow_armory_reader.class.php:426
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wow_armory_reader.class.php:265
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wow_armory_reader.class.php:269
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wow_armory_reader.class.php:317
#: svn/wow-character-display/tags/1.04/wow_armory_reader.class.php:416
msgid "Caster stats"
msgstr "施法状态"

#: wow_armory_reader.class.php:433
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wow_armory_reader.class.php:272
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wow_armory_reader.class.php:276
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wow_armory_reader.class.php:324
#: svn/wow-character-display/tags/1.04/wow_armory_reader.class.php:423
msgid "Bonus heal"
msgstr "治疗加成"

#: wow_armory_reader.class.php:434
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wow_armory_reader.class.php:273
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wow_armory_reader.class.php:277
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wow_armory_reader.class.php:325
#: svn/wow-character-display/tags/1.04/wow_armory_reader.class.php:424
msgid "Mana reg"
msgstr "法力回复"

#: wow_armory_reader.class.php:434
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wow_armory_reader.class.php:273
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wow_armory_reader.class.php:277
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wow_armory_reader.class.php:325
#: svn/wow-character-display/tags/1.04/wow_armory_reader.class.php:424
msgid "not casting"
msgstr "非施法状态"

#: wow_armory_reader.class.php:434
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wow_armory_reader.class.php:273
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wow_armory_reader.class.php:277
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wow_armory_reader.class.php:325
#: svn/wow-character-display/tags/1.04/wow_armory_reader.class.php:424
msgid "casting"
msgstr "施法状态"

#: wow_armory_reader.class.php:435
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wow_armory_reader.class.php:274
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wow_armory_reader.class.php:278
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wow_armory_reader.class.php:326
#: svn/wow-character-display/tags/1.04/wow_armory_reader.class.php:425
msgid "Haste rating"
msgstr "急速等级"

#: wow_armory_reader.class.php:437
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wow_armory_reader.class.php:276
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wow_armory_reader.class.php:280
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wow_armory_reader.class.php:328
#: svn/wow-character-display/tags/1.04/wow_armory_reader.class.php:427
msgid "Penetrating rating"
msgstr "法术穿透"

#: wow_armory_reader.class.php:445
#: wow_armory_reader.class.php:454
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wow_armory_reader.class.php:284
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wow_armory_reader.class.php:293
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wow_armory_reader.class.php:288
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wow_armory_reader.class.php:297
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wow_armory_reader.class.php:336
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wow_armory_reader.class.php:345
#: svn/wow-character-display/tags/1.04/wow_armory_reader.class.php:435
#: svn/wow-character-display/tags/1.04/wow_armory_reader.class.php:444
msgid "Defense"
msgstr "防御"

#: wow_armory_reader.class.php:455
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wow_armory_reader.class.php:294
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wow_armory_reader.class.php:298
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wow_armory_reader.class.php:346
#: svn/wow-character-display/tags/1.04/wow_armory_reader.class.php:445
msgid "Dodge"
msgstr "闪躲"

#: wow_armory_reader.class.php:456
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wow_armory_reader.class.php:295
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wow_armory_reader.class.php:299
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wow_armory_reader.class.php:347
#: svn/wow-character-display/tags/1.04/wow_armory_reader.class.php:446
msgid "Parry"
msgstr "格挡"

#: wow_armory_reader.class.php:457
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wow_armory_reader.class.php:296
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wow_armory_reader.class.php:300
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wow_armory_reader.class.php:348
#: svn/wow-character-display/tags/1.04/wow_armory_reader.class.php:447
msgid "Block"
msgstr "招架"

#: wow_armory_reader.class.php:458
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wow_armory_reader.class.php:297
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wow_armory_reader.class.php:301
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wow_armory_reader.class.php:349
#: svn/wow-character-display/tags/1.04/wow_armory_reader.class.php:448
msgid "Resilience"
msgstr "抵抗"

#: wow_armory_reader.class.php:466
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wow_armory_reader.class.php:305
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wow_armory_reader.class.php:309
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wow_armory_reader.class.php:357
#: svn/wow-character-display/tags/1.04/wow_armory_reader.class.php:456
msgid "PvP"
msgstr "PvP"

#: wow_armory_reader.class.php:470
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wow_armory_reader.class.php:309
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wow_armory_reader.class.php:313
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wow_armory_reader.class.php:361
#: svn/wow-character-display/tags/1.04/wow_armory_reader.class.php:460
msgid "Honorable kills"
msgstr "荣誉击杀"

#: wow_armory_reader.class.php:471
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wow_armory_reader.class.php:310
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wow_armory_reader.class.php:314
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wow_armory_reader.class.php:362
#: svn/wow-character-display/tags/1.04/wow_armory_reader.class.php:461
msgid "Arena currency"
msgstr "竞技场点数"

#: wow_armory_reader.class.php:479
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wow_armory_reader.class.php:318
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wow_armory_reader.class.php:322
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wow_armory_reader.class.php:370
#: svn/wow-character-display/tags/1.04/wow_armory_reader.class.php:469
msgid "Known titles"
msgstr "头衔"

#: wow_armory_reader.class.php:489
#: wow_armory_reader.class.php:581
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wow_armory_reader.class.php:328
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wow_armory_reader.class.php:420
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wow_armory_reader.class.php:332
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wow_armory_reader.class.php:424
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wow_armory_reader.class.php:380
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wow_armory_reader.class.php:472
#: svn/wow-character-display/tags/1.04/wow_armory_reader.class.php:479
#: svn/wow-character-display/tags/1.04/wow_armory_reader.class.php:571
msgid "none"
msgstr "无"

#: wow_armory_reader.class.php:497
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wow_armory_reader.class.php:336
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wow_armory_reader.class.php:340
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wow_armory_reader.class.php:388
#: svn/wow-character-display/tags/1.04/wow_armory_reader.class.php:487
msgid "Equipment"
msgstr "装备"

#: wow_armory_reader.class.php:537
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wow_armory_reader.class.php:376
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wow_armory_reader.class.php:380
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wow_armory_reader.class.php:428
#: svn/wow-character-display/tags/1.04/wow_armory_reader.class.php:527
msgid "Professions"
msgstr "专业"

#: wow_armory_reader.class.php:571
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wow_armory_reader.class.php:410
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wow_armory_reader.class.php:414
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wow_armory_reader.class.php:462
#: svn/wow-character-display/tags/1.04/wow_armory_reader.class.php:561
msgid "Recent Achievements"
msgstr "最近完成的成就"

#: wow_armory_reader.class.php:583
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wow_armory_reader.class.php:422
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wow_armory_reader.class.php:426
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wow_armory_reader.class.php:474
#: svn/wow-character-display/tags/1.04/wow_armory_reader.class.php:573
msgid "Points"
msgstr "点"

#: wow_armory_reader.class.php:602
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wow_armory_reader.class.php:441
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wow_armory_reader.class.php:445
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wow_armory_reader.class.php:493
#: svn/wow-character-display/tags/1.04/wow_armory_reader.class.php:592
msgid "Fighting stats"
msgstr "近战统计"

#: wow_armory_reader.class.php:628
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wow_armory_reader.class.php:467
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wow_armory_reader.class.php:471
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wow_armory_reader.class.php:519
#: svn/wow-character-display/tags/1.04/wow_armory_reader.class.php:618
msgid "Reputation"
msgstr "声望"

#: wow_armory_reader.class.php:664
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wow_armory_reader.class.php:503
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wow_armory_reader.class.php:507
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wow_armory_reader.class.php:555
#: svn/wow-character-display/tags/1.04/wow_armory_reader.class.php:654
msgid "Last update"
msgstr "最后更新"

#: wow_armory_reader.class.php:672
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wow_armory_reader.class.php:563
#: svn/wow-character-display/tags/1.04/wow_armory_reader.class.php:662
msgid "Character not found."
msgstr "角色未找到"

#: wow_armory_reader.class.php:684
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wow_armory_reader.class.php:575
#: svn/wow-character-display/tags/1.04/wow_armory_reader.class.php:674
msgid "No character information returned."
msgstr "英雄榜返回没有角色信息。"

#: wowcd_admin.class.php:123
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wowcd_admin.class.php:121
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wowcd_admin.class.php:121
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wowcd_admin.class.php:121
msgid "Options updated."
msgstr "更新选项。"

#: wowcd_admin.class.php:149
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wowcd_admin.class.php:136
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wowcd_admin.class.php:136
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wowcd_admin.class.php:145
msgid "Character options updated."
msgstr "角色选项已更新。"

#: wowcd_admin.class.php:175
msgid "Guild options updated."
msgstr "公会选项已更新。"

#: wowcd_admin.class.php:197
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wowcd_admin.class.php:158
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wowcd_admin.class.php:158
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wowcd_admin.class.php:167
msgid "Success! Character added!"
msgstr "成功添加角色信息！"

#: wowcd_admin.class.php:202
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wowcd_admin.class.php:163
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wowcd_admin.class.php:163
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wowcd_admin.class.php:172
msgid "The character information could not be loaded. Here the failure message:"
msgstr "无法去读角色信息。错误信息："

#: wowcd_admin.class.php:202
#: wowcd_admin.class.php:236
msgid "Try again"
msgstr "重试"

#: wowcd_admin.class.php:208
#: wowcd_admin.class.php:242
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wowcd_admin.class.php:169
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wowcd_admin.class.php:169
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wowcd_admin.class.php:178
msgid "Please enter correct values. You have not filled all fields."
msgstr "请正确填写每个空格。"

#: wowcd_admin.class.php:231
msgid "Success! Guild added!"
msgstr "成功添加公会信息！"

#: wowcd_admin.class.php:236
msgid "The guild information could not be loaded. Here the failure message:"
msgstr "无法读取公会信息。错误信息："

#: wowcd_admin.class.php:254
msgid "All cache files for this guild were deleted."
msgstr "该公会的所有缓存文件均已删除。"

#: wowcd_admin.class.php:279
msgid "All cache files for this character were deleted."
msgstr "该角色的所有缓存文件均已删除。"

#: wowcd_admin.class.php:304
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wowcd_admin.class.php:196
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wowcd_admin.class.php:196
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wowcd_admin.class.php:200
msgid "Cache file removed."
msgstr "缓存文件已删除。"

#: wowcd_admin.class.php:312
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wowcd_admin.class.php:204
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wowcd_admin.class.php:204
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wowcd_admin.class.php:208
msgid "All expired cache files deleted."
msgstr "所有过期的缓存文件已被删除。"

#: wowcd_admin.class.php:315
#: wowcd_admin.class.php:326
#: wowcd_admin.class.php:364
#: wowcd_admin.class.php:709
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wowcd_admin.class.php:207
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wowcd_admin.class.php:218
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wowcd_admin.class.php:256
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wowcd_admin.class.php:461
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wowcd_admin.class.php:207
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wowcd_admin.class.php:218
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wowcd_admin.class.php:256
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wowcd_admin.class.php:461
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wowcd_admin.class.php:211
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wowcd_admin.class.php:222
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wowcd_admin.class.php:260
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wowcd_admin.class.php:492
msgid "Sorry, the cache directory is not writeable. Please chmod the directory to a permission that allows the webserver to write into that directory."
msgstr "抱歉，缓存目录不可写。请更改缓存目录的属性。"

#: wowcd_admin.class.php:323
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wowcd_admin.class.php:215
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wowcd_admin.class.php:215
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wowcd_admin.class.php:219
msgid "All cache files deleted."
msgstr "所有缓存文件已删除。"

#: wowcd_admin.class.php:331
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wowcd_admin.class.php:223
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wowcd_admin.class.php:223
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wowcd_admin.class.php:227
msgid "WoW Character Display admin page"
msgstr "WoW Character Display 管理页面"

#: wowcd_admin.class.php:339
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wowcd_admin.class.php:231
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wowcd_admin.class.php:231
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wowcd_admin.class.php:235
msgid "WoW Character Display basic options"
msgstr "魔兽世界角色信息显示"

#: wowcd_admin.class.php:342
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wowcd_admin.class.php:234
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wowcd_admin.class.php:234
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wowcd_admin.class.php:238
msgid "Cache options"
msgstr "缓存选项"

#: wowcd_admin.class.php:345
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wowcd_admin.class.php:237
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wowcd_admin.class.php:237
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wowcd_admin.class.php:241
msgid "Enter the absolute path to the directory where the cache files were stored. Only modify if you got problems with the default value (try '/tmp/' if nothing works). Important: The directory MUST be writeable by the webserver."
msgstr "输入缓存目录的绝对路径，仅在出现错误时更改该选项。重要：该目录必须可写。"

#: wowcd_admin.class.php:350
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wowcd_admin.class.php:242
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wowcd_admin.class.php:242
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wowcd_admin.class.php:246
msgid "Try to create this directory on change? (e.g. if your enter something like '[...]/wp-content/uploads/wow' what is always a good choice!)"
msgstr "尝试创建缓存目录？（例如，输入'[...]/wp-content/uploads/wow'）"

#: wowcd_admin.class.php:352
#: wowcd_admin.class.php:373
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wowcd_admin.class.php:244
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wowcd_admin.class.php:265
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wowcd_admin.class.php:244
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wowcd_admin.class.php:265
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wowcd_admin.class.php:248
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wowcd_admin.class.php:269
msgid "Yes, do that!"
msgstr "是的，就那样做！"

#: wowcd_admin.class.php:355
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wowcd_admin.class.php:247
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wowcd_admin.class.php:247
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wowcd_admin.class.php:251
msgid "Enter the time in seconds that pages are delivered from cache before they are recreated. Enter 0 to deactivate cacheing."
msgstr "输入缓存的有效时间，0为关闭缓存。"

#: wowcd_admin.class.php:358
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wowcd_admin.class.php:250
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wowcd_admin.class.php:250
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wowcd_admin.class.php:254
msgid "Popular values: 3600 = 1 hour, 21600 = 6 hours, 86400 = 1 day"
msgstr "推荐的数值： 3600 = 1 小时, 21600 = 6 小时, 86400 = 1 天"

#: wowcd_admin.class.php:369
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wowcd_admin.class.php:261
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wowcd_admin.class.php:261
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wowcd_admin.class.php:265
msgid "Include default CSS styles into your blog?"
msgstr "使用默认的css文件？"

#: wowcd_admin.class.php:372
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wowcd_admin.class.php:264
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wowcd_admin.class.php:264
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wowcd_admin.class.php:268
msgid "No, I will use my own CSS"
msgstr "不，使用我自己的css"

#: wowcd_admin.class.php:377
msgid "Short or long character display preview by default?"
msgstr "精简或者完整的角色信息显示？"

#: wowcd_admin.class.php:380
msgid "Short"
msgstr "精简"

#: wowcd_admin.class.php:381
msgid "Long"
msgstr "完整"

#: wowcd_admin.class.php:385
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wowcd_admin.class.php:269
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wowcd_admin.class.php:269
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wowcd_admin.class.php:273
msgid "Select the output language for armory data"
msgstr "选择英雄榜的语言"

#: wowcd_admin.class.php:402
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wowcd_admin.class.php:283
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wowcd_admin.class.php:283
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wowcd_admin.class.php:290
msgid "Locale strings for the professions"
msgstr "专业的名称"

#: wowcd_admin.class.php:403
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wowcd_admin.class.php:284
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wowcd_admin.class.php:284
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wowcd_admin.class.php:291
msgid "You have to enter the locale profession strings, because the armory images where build on the correct locale. For example: Jewelcrafting is in german language Juwelenschleifen."
msgstr "你必学输入专业技能在你选择的语种中的具体名称，因为专业技能的图片名称是和你选择的语言关联的。例如：Jewelcrafting在简体中文中被翻译为珠宝加工。"

#: wowcd_admin.class.php:405
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wowcd_admin.class.php:286
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wowcd_admin.class.php:286
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wowcd_admin.class.php:293
msgid "Enter the locale string for Jewelcrafting"
msgstr "\"Jewelcrafting\"的中文名称"

#: wowcd_admin.class.php:407
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wowcd_admin.class.php:288
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wowcd_admin.class.php:288
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wowcd_admin.class.php:295
msgid "Enter the locale string for Inscription"
msgstr "\"Inscription\"的中文名称"

#: wowcd_admin.class.php:409
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wowcd_admin.class.php:290
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wowcd_admin.class.php:290
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wowcd_admin.class.php:297
msgid "Enter the locale string for Leatherworking"
msgstr "\"Leatherworking\"的中文名称"

#: wowcd_admin.class.php:411
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wowcd_admin.class.php:292
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wowcd_admin.class.php:292
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wowcd_admin.class.php:299
msgid "Enter the locale string for Skinning"
msgstr "\"Skinning\"的中文名称"

#: wowcd_admin.class.php:413
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wowcd_admin.class.php:294
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wowcd_admin.class.php:294
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wowcd_admin.class.php:301
msgid "Enter the locale string for Herbalism"
msgstr "\"Herbalism\"的中文名称"

#: wowcd_admin.class.php:415
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wowcd_admin.class.php:296
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wowcd_admin.class.php:296
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wowcd_admin.class.php:303
msgid "Enter the locale string for Alchemy"
msgstr "\"Alchemy\"的中文名称"

#: wowcd_admin.class.php:417
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wowcd_admin.class.php:298
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wowcd_admin.class.php:298
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wowcd_admin.class.php:305
msgid "Enter the locale string for Blacksmithing"
msgstr "\"Blacksmithing\"的中文名称"

#: wowcd_admin.class.php:419
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wowcd_admin.class.php:300
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wowcd_admin.class.php:300
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wowcd_admin.class.php:307
msgid "Enter the locale string for Engineering"
msgstr "\"Engineering\"的中文名称"

#: wowcd_admin.class.php:421
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wowcd_admin.class.php:302
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wowcd_admin.class.php:302
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wowcd_admin.class.php:309
msgid "Enter the locale string for Enchanting"
msgstr "\"Enchanting\"的中文名称"

#: wowcd_admin.class.php:423
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wowcd_admin.class.php:304
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wowcd_admin.class.php:304
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wowcd_admin.class.php:311
msgid "Enter the locale string for Mining"
msgstr "\"Mining\"的中文名称"

#: wowcd_admin.class.php:425
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wowcd_admin.class.php:306
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wowcd_admin.class.php:306
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wowcd_admin.class.php:313
msgid "Enter the locale string for Tailoring"
msgstr "\"Tailoring\"的中文名称"

#: wowcd_admin.class.php:429
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wowcd_admin.class.php:310
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wowcd_admin.class.php:310
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wowcd_admin.class.php:317
msgid "Update options"
msgstr "更新选项"

#: wowcd_admin.class.php:456
#: wowcd_admin.class.php:476
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wowcd_admin.class.php:321
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wowcd_admin.class.php:335
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wowcd_admin.class.php:321
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wowcd_admin.class.php:335
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wowcd_admin.class.php:328
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wowcd_admin.class.php:348
msgid "Add character"
msgstr "添加角色"

#: wowcd_admin.class.php:458
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wowcd_admin.class.php:323
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wowcd_admin.class.php:323
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wowcd_admin.class.php:330
msgid "Enter the correct values to add a character to the plugin"
msgstr "输入正确的数据以便添加角色信息"

#: wowcd_admin.class.php:460
#: wowcd_admin.class.php:491
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wowcd_admin.class.php:325
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wowcd_admin.class.php:325
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wowcd_admin.class.php:332
msgid "US or EU realm?"
msgstr "服务器区域?"

#: wowcd_admin.class.php:468
#: wowcd_admin.class.php:499
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wowcd_admin.class.php:327
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wowcd_admin.class.php:327
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wowcd_admin.class.php:340
msgid "Which wowhead.com local subdomain should be used?<br/>(www = international and us, de = Germany, es = Spain, fr = France, ...)"
msgstr "wowhead.com使用的语言？<br/>(www = 英语，de = 德语，es = 西班牙语，fr = 法语，没有中文……中文最好还是www吧……)"

#: wowcd_admin.class.php:470
#: wowcd_admin.class.php:501
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wowcd_admin.class.php:329
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wowcd_admin.class.php:329
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wowcd_admin.class.php:342
msgid "Enter the name of the realm, e.g. Blackmoore."
msgstr "服务器名称"

#: wowcd_admin.class.php:472
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wowcd_admin.class.php:331
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wowcd_admin.class.php:331
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wowcd_admin.class.php:344
msgid "Enter the name of the character."
msgstr "角色名称"

#: wowcd_admin.class.php:487
#: wowcd_admin.class.php:507
msgid "Add guild"
msgstr "添加公会"

#: wowcd_admin.class.php:489
msgid "Enter the correct values to add a guild to the plugin"
msgstr "输入正确的数据以便添加公会信息"

#: wowcd_admin.class.php:503
msgid "Enter the name of the guild."
msgstr "公会名称"

#: wowcd_admin.class.php:520
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wowcd_admin.class.php:348
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wowcd_admin.class.php:348
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wowcd_admin.class.php:361
msgid "Your characters"
msgstr "你的角色（们）"

#: wowcd_admin.class.php:522
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wowcd_admin.class.php:350
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wowcd_admin.class.php:350
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wowcd_admin.class.php:363
msgid "Configure what informations were displayed for your characters"
msgstr "设置显示你角色的哪些信息"

#: wowcd_admin.class.php:536
#: wow-character-display.php:288
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wowcd_admin.class.php:359
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wow-character-display.php:232
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wowcd_admin.class.php:359
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wow-character-display.php:232
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wowcd_admin.class.php:372
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wow-character-display.php:232
msgid "Display basic stats"
msgstr "显示基础属性"

#: wowcd_admin.class.php:537
#: wow-character-display.php:289
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wowcd_admin.class.php:360
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wow-character-display.php:233
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wowcd_admin.class.php:360
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wow-character-display.php:233
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wowcd_admin.class.php:373
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wow-character-display.php:233
msgid "Display resistances"
msgstr "显示抗性"

#: wowcd_admin.class.php:538
#: wow-character-display.php:290
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wowcd_admin.class.php:361
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wow-character-display.php:234
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wowcd_admin.class.php:361
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wow-character-display.php:234
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wowcd_admin.class.php:374
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wow-character-display.php:234
msgid "Display melee damage"
msgstr "显示近战伤害"

#: wowcd_admin.class.php:539
#: wow-character-display.php:291
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wowcd_admin.class.php:362
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wow-character-display.php:235
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wowcd_admin.class.php:362
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wow-character-display.php:235
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wowcd_admin.class.php:375
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wow-character-display.php:235
msgid "Display range damage"
msgstr "显示远程伤害"

#: wowcd_admin.class.php:540
#: wow-character-display.php:292
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wowcd_admin.class.php:363
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wow-character-display.php:236
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wowcd_admin.class.php:363
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wow-character-display.php:236
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wowcd_admin.class.php:376
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wow-character-display.php:236
msgid "Display spell damage"
msgstr "显示法术伤害"

#: wowcd_admin.class.php:541
#: wow-character-display.php:293
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wowcd_admin.class.php:364
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wow-character-display.php:237
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wowcd_admin.class.php:364
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wow-character-display.php:237
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wowcd_admin.class.php:377
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wow-character-display.php:237
msgid "Display caster stats"
msgstr "显示施法状态"

#: wowcd_admin.class.php:542
#: wow-character-display.php:294
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wowcd_admin.class.php:365
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wow-character-display.php:238
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wowcd_admin.class.php:365
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wow-character-display.php:238
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wowcd_admin.class.php:378
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wow-character-display.php:238
msgid "Display defense values"
msgstr "显示防御"

#: wowcd_admin.class.php:543
#: wow-character-display.php:295
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wowcd_admin.class.php:366
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wow-character-display.php:239
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wowcd_admin.class.php:366
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wow-character-display.php:239
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wowcd_admin.class.php:379
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wow-character-display.php:239
msgid "Display PvP honor"
msgstr "显示PvP"

#: wowcd_admin.class.php:544
#: wow-character-display.php:296
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wowcd_admin.class.php:367
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wow-character-display.php:240
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wowcd_admin.class.php:367
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wow-character-display.php:240
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wowcd_admin.class.php:380
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wow-character-display.php:240
msgid "Display titles"
msgstr "显示头衔"

#: wowcd_admin.class.php:545
#: wow-character-display.php:297
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wowcd_admin.class.php:368
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wow-character-display.php:241
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wowcd_admin.class.php:368
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wow-character-display.php:241
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wowcd_admin.class.php:381
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wow-character-display.php:241
msgid "Display gear"
msgstr "显示工具"

#: wowcd_admin.class.php:546
#: wow-character-display.php:298
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wowcd_admin.class.php:369
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wow-character-display.php:242
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wowcd_admin.class.php:369
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wow-character-display.php:242
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wowcd_admin.class.php:382
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wow-character-display.php:242
msgid "Display professions"
msgstr "显示专业"

#: wowcd_admin.class.php:547
#: wow-character-display.php:299
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wowcd_admin.class.php:370
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wow-character-display.php:243
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wowcd_admin.class.php:370
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wow-character-display.php:243
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wowcd_admin.class.php:383
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wow-character-display.php:243
msgid "Display recent achievments"
msgstr "显示最近完成的成就（简体中文目前没有改项目可以显示）"

#: wowcd_admin.class.php:548
#: wow-character-display.php:300
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wowcd_admin.class.php:371
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wow-character-display.php:244
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wowcd_admin.class.php:371
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wow-character-display.php:244
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wowcd_admin.class.php:384
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wow-character-display.php:244
msgid "Display statistics"
msgstr "显示统计信息"

#: wowcd_admin.class.php:549
#: wow-character-display.php:301
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wowcd_admin.class.php:372
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wow-character-display.php:245
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wowcd_admin.class.php:372
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wow-character-display.php:245
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wowcd_admin.class.php:385
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wow-character-display.php:245
msgid "Display reputation"
msgstr "显示声望"

#: wowcd_admin.class.php:550
#: wow-character-display.php:302
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wowcd_admin.class.php:373
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wow-character-display.php:246
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wowcd_admin.class.php:373
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wow-character-display.php:246
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wowcd_admin.class.php:386
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wow-character-display.php:246
msgid "Display date and time of last update"
msgstr "显示最后更新时间"

#: wowcd_admin.class.php:552
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wowcd_admin.class.php:375
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wowcd_admin.class.php:375
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wowcd_admin.class.php:388
msgid "To display this character in a page or post, use the following shortcode:"
msgstr "需要在某个文章中显示该角色信息，请使用下面的代码："

#: wowcd_admin.class.php:554
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wowcd_admin.class.php:377
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wowcd_admin.class.php:377
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wowcd_admin.class.php:390
msgid "Remove this character"
msgstr "删除角色"

#: wowcd_admin.class.php:554
#: wowcd_admin.class.php:602
#: wowcd_admin.class.php:702
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wowcd_admin.class.php:377
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wowcd_admin.class.php:454
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wowcd_admin.class.php:377
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wowcd_admin.class.php:454
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wowcd_admin.class.php:390
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wowcd_admin.class.php:485
msgid "Really delete?"
msgstr "确认删除？"

#: wowcd_admin.class.php:556
msgid "Refresh this character"
msgstr "刷新角色"

#: wowcd_admin.class.php:556
#: wowcd_admin.class.php:604
msgid "Really refresh?"
msgstr "确认刷新？"

#: wowcd_admin.class.php:562
#: wowcd_admin.class.php:610
#: wow-character-display.php:91
#: wow-character-display.php:121
#: wow-character-display.php:212
#: wow-character-display.php:227
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wowcd_admin.class.php:383
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wow-character-display.php:85
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wow-character-display.php:174
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wowcd_admin.class.php:383
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wow-character-display.php:85
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wow-character-display.php:174
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wowcd_admin.class.php:396
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wow-character-display.php:85
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wow-character-display.php:174
msgid "Error:"
msgstr "错误："

#: wowcd_admin.class.php:564
msgid "Display full preview"
msgstr "显示完整的预览"

#: wowcd_admin.class.php:569
#: wowcd_admin.class.php:615
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wowcd_admin.class.php:388
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wowcd_admin.class.php:388
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wowcd_admin.class.php:401
msgid "Save configuration"
msgstr "保存配置"

#: wowcd_admin.class.php:583
msgid "Your guilds"
msgstr "你的公会（们）"

#: wowcd_admin.class.php:585
msgid "Configure what informations were displayed for your guilds"
msgstr "配置你的公会需要显示哪些信息"

#: wowcd_admin.class.php:595
msgid "Display only character equal or above this level."
msgstr "仅显示比该等级高的角色，含该等级。"

#: wowcd_admin.class.php:596
msgid "Display only character equal or under this level."
msgstr "仅显示比该等级低的角色，含该等级。"

#: wowcd_admin.class.php:597
msgid "Set width of the character class image."
msgstr "设置角色职业图片的宽度。"

#: wowcd_admin.class.php:598
#: wow-character-display.php:315
msgid "Display total count of members"
msgstr "显示成员总数"

#: wowcd_admin.class.php:600
msgid "To display this guild in a page or post, use the following shortcode:"
msgstr "需要在某个文章中显示该公会信息，请使用下面的代码："

#: wowcd_admin.class.php:602
msgid "Remove this guild"
msgstr "删除该公会"

#: wowcd_admin.class.php:604
msgid "Refresh this guild"
msgstr "刷新公会"

#: wowcd_admin.class.php:629
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wowcd_admin.class.php:402
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wowcd_admin.class.php:402
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wowcd_admin.class.php:415
msgid "Cache status"
msgstr "缓存状态"

#: wowcd_admin.class.php:631
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wowcd_admin.class.php:404
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wowcd_admin.class.php:404
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wowcd_admin.class.php:417
msgid "List of cached files (red: expired and queued for refresh, green: page is delivered from cache)"
msgstr "缓存文件列表（红色：已过期等待更新的文件，绿色：正在使用中的缓存文件）"

#: wowcd_admin.class.php:634
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wowcd_admin.class.php:407
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wowcd_admin.class.php:407
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wowcd_admin.class.php:420
msgid "Sort by:"
msgstr "分类："

#: wowcd_admin.class.php:634
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wowcd_admin.class.php:407
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wowcd_admin.class.php:407
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wowcd_admin.class.php:420
msgid "state"
msgstr "状态"

#: wowcd_admin.class.php:634
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wowcd_admin.class.php:407
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wowcd_admin.class.php:407
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wowcd_admin.class.php:420
msgid "name"
msgstr "名称"

#: wowcd_admin.class.php:648
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wowcd_admin.class.php:434
msgid "Important: Don't delete XML cache files if not really necessary!"
msgstr "重要：不要删除XML文件，除非必要！"

#: wowcd_admin.class.php:691
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wowcd_admin.class.php:476
msgid "Character sheet"
msgstr "角色表"

#: wowcd_admin.class.php:693
msgid "Guild roster"
msgstr "公会成员名册"

#: wowcd_admin.class.php:699
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wowcd_admin.class.php:482
msgid "XML cache file"
msgstr "XML 缓存文件"

#: wowcd_admin.class.php:702
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wowcd_admin.class.php:454
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wowcd_admin.class.php:454
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wowcd_admin.class.php:485
msgid "delete"
msgstr "删除"

#: wowcd_admin.class.php:707
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wowcd_admin.class.php:459
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wowcd_admin.class.php:459
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wowcd_admin.class.php:490
msgid "Sorry, no files are cached at the moment."
msgstr "抱歉，尚未有文件已被缓存。"

#: wowcd_admin.class.php:711
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wowcd_admin.class.php:463
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wowcd_admin.class.php:463
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wowcd_admin.class.php:494
msgid "Cacheing is disabled."
msgstr "缓存已关闭。"

#: wowcd_admin.class.php:717
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wowcd_admin.class.php:469
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wowcd_admin.class.php:469
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wowcd_admin.class.php:500
msgid "files are cached."
msgstr "文件已缓存。"

#: wowcd_admin.class.php:718
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wowcd_admin.class.php:470
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wowcd_admin.class.php:470
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wowcd_admin.class.php:501
msgid "files are cached and outdated."
msgstr "文件已缓存，但过期了。"

#: wowcd_admin.class.php:719
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wowcd_admin.class.php:471
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wowcd_admin.class.php:471
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wowcd_admin.class.php:502
msgid "files are cached total."
msgstr "文件已缓存。"

#: wowcd_admin.class.php:722
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wowcd_admin.class.php:474
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wowcd_admin.class.php:474
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wowcd_admin.class.php:505
msgid "Delete all cache files and force recreation"
msgstr "删除所有缓存并重建"

#: wowcd_admin.class.php:722
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wowcd_admin.class.php:474
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wowcd_admin.class.php:474
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wowcd_admin.class.php:505
msgid "Delete all expired cache files"
msgstr "删除所有过期的缓存文件"

#: wowcd_admin.class.php:731
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wowcd_admin.class.php:483
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wowcd_admin.class.php:483
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wowcd_admin.class.php:514
msgid "Donate &amp; support"
msgstr "捐赠或技术支持"

#: wowcd_admin.class.php:733
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wowcd_admin.class.php:485
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wowcd_admin.class.php:485
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wowcd_admin.class.php:516
msgid "Please"
msgstr "请"

#: wowcd_admin.class.php:733
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wowcd_admin.class.php:485
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wowcd_admin.class.php:485
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wowcd_admin.class.php:516
msgid "DONATE"
msgstr "捐赠"

#: wowcd_admin.class.php:733
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wowcd_admin.class.php:485
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wowcd_admin.class.php:485
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wowcd_admin.class.php:516
msgid "if you like this plugin."
msgstr "如果你非常喜欢这个插件。"

#: wowcd_admin.class.php:734
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wowcd_admin.class.php:486
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wowcd_admin.class.php:486
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wowcd_admin.class.php:517
msgid "If you need support, want to report bugs or suggestions, drop me an "
msgstr "如果你需要技术支持，或者要报告bug等，请发送"

#: wowcd_admin.class.php:734
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wowcd_admin.class.php:486
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wowcd_admin.class.php:486
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wowcd_admin.class.php:517
msgid "email"
msgstr "电子邮件"

#: wowcd_admin.class.php:734
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wowcd_admin.class.php:486
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wowcd_admin.class.php:486
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wowcd_admin.class.php:517
msgid "or visit the"
msgstr "或者访问"

#: wowcd_admin.class.php:734
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wowcd_admin.class.php:486
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wowcd_admin.class.php:486
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wowcd_admin.class.php:517
msgid "plugin homepage"
msgstr "插件主页"

#: wowcd_admin.class.php:735
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wowcd_admin.class.php:487
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wowcd_admin.class.php:487
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wowcd_admin.class.php:518
msgid "Translations: "
msgstr "翻译："

#: wowcd_admin.class.php:736
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wowcd_admin.class.php:488
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wowcd_admin.class.php:488
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wowcd_admin.class.php:519
msgid "And this persons I thank for a donation:"
msgstr "感谢以下人员的捐赠："

#: wowcd_admin.class.php:737
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wowcd_admin.class.php:489
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wowcd_admin.class.php:489
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wowcd_admin.class.php:520
msgid "Final statements: Code is poetry. Motorcycles are cooler than cars."
msgstr "声明：Code is poetry. Motorräder sind cooler als Autos."

#: wow-character-display.php:152
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wow-character-display.php:116
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wow-character-display.php:116
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wow-character-display.php:116
msgid "Display one or more Word of Warcraft characters in your sidebar."
msgstr "在边侧栏中显示一个或者多个魔兽世界角色信息。"

#: wow-character-display.php:277
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wow-character-display.php:222
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wow-character-display.php:222
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wow-character-display.php:222
msgid "Title:"
msgstr "标题："

#: wow-character-display.php:282
#: svn/wow-character-display/tags/1.01/wow-character-display.php:224
#: svn/wow-character-display/tags/1.02/wow-character-display.php:224
#: svn/wow-character-display/tags/1.03/wow-character-display.php:224
msgid "Character:"
msgstr "角色："

#: wow-character-display.php:306
msgid "Or display a guild roster:"
msgstr "或者显示公会名册："

#: wow-character-display.php:312
msgid "Minimum level to display"
msgstr "显示的最低等级"

#: wow-character-display.php:313
msgid "Maximum level to display"
msgstr "显示的最高等级"

#: wow-character-display.php:314
msgid "Character class image width"
msgstr "角色职业图标宽度"

#: tinymce/window.php:36
msgid "You are not allowed to be here"
msgstr "你未被授权访问这里"

#: tinymce/window.php:56
msgid "Character"
msgstr "角色"

#: tinymce/window.php:57
msgid "Guild"
msgstr "公会"

#: tinymce/window.php:67
msgid "Select character"
msgstr "选择角色"

#: tinymce/window.php:87
msgid "Select guild"
msgstr "选择公会"

#: tinymce/window.php:105
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: tinymce/window.php:109
msgid "Insert"
msgstr "插入"

